# README #

### Макет ###
Необходимо сверстать страницу, которая содержит типичные элементы для большинства современных веб-приложений:

* Заголовок страницы
* Меню с выпадающим блоком навигации
* Контент
* Уведомления о результатах выполнения операций

### Требования ###
Заголовок страницы:

* Содержит лого слева и меню справа
* Имеет одинаковые отступы слева и справа от границ окна браузера
* Заголовок страницы должен быть анимирован: он должен плавно появляться сверху при открытии страницы
* Заголовок должен всегда находиться в верхней части окна браузера при скролле страницы

Меню с выпадающим блоком навигации:

* Содержит иконку уведомлений и лого профиля
* Элементы меню должны менять цвет на более темный при наведении на них
* Лого профиля содержит первую букву имени пользователя
* Лого профиля должно быть кликабельно: при нажатии на него должен появляться блок навигации, а при повторном нажатии - скрываться

Контент:

* Содержит набор карточек разного размера
* Контент прямоугольной формы, т.е. ни одна карточка не должна выступать за его пределы
* Между карточками не должно быть отступов
* Имеет такие же отступы слева и справа от границ окна браузера, как и заголовок страницы
* Занимает всю оставшуюся высоту окна браузера

Контент. Карточка:

* Каждая карточка содержит обложку и контент
* Обложка карточки находится поверх контента. Контент карточки за обложкой не виден
* При наведении на карточку обложка должна скрываться
* Скрытие обложки должно быть анимировано
* Нельзя использовать одну и ту же анимацию для всех обложек
* Дизайн обложки должен соответствовать макету

Уведомления о результатах выполнения операций:

* Уведомления находятся в правом нижнем углу окна браузера
* Имеют небольшой отступ от границ окна браузера и между друг другом
* Каждый блок уведомления содержит иконку слева и информацию (заголовок и сообщение) справа
* Иконка и информация выровнены вертикально по центру
* Все блоки имеют одинаковую ширину
* Фон уведомлений должен быть слегка прозрачный
* Необходимо иметь возможность добавить новое уведомление в разметку, не изменяя при этом стилей

### Общие требования ###

* Запрещено использовать любые библиотеки и фреймворки
* Запрещено использовать любой язык программирования. Только чистый HTML/CSS
* Для упрощения работы со стилями разрешается использовать любой препроцессор CSS, а также сборщик проектов
* Страница должна быть отзывчивой/адаптивной
* Можно использовать любые последние поддерживаемые возможности CSS